「砵蘭街古巨基」巨腩靚聲唱〈愛得太遲〉

香港旺角街頭除咗有〈愛是不保留〉同大媽「噪音」唱K團之外，偶然都有靚聲街頭藝人出嚟表演，但若果想見到明星機會就微乎其微。而出名親民嘅古巨基早前就選擇咗易容上街，化身做巨腩版「砵蘭街古巨基」，佢仲帶齊音響裝備唱出多首流行曲，當中包括〈愛與誠〉、〈愛得太遲〉、〈友共情〉等等。唔少現場觀眾聽到「砵蘭街古巨基」靚聲演出都拍晒手掌，但竟然懵然不知面前就係原唱者古巨基，仲一直以為佢係砵蘭街阿強呢！

坐咗幾耐？